姜老（489）分身發現！❂ ❂ ❂ ❂ ❂

身為WIZ*ONE的我今天發現了✨✊🏼

愚樂台首席489（姜老）的分身：

大家都姓姜 我真的對她很失望...😢

竟然在我們WIZ*ONE最難熬的時候 用分身來黑12*1

💔🌊

姜老自言自語詳情：

一日WIZ*ONE一世WIZ*ONE

W12*1 be strong 💘💪🏼

💔🌊

看到兩個會員（一個人）不段來回發言黑12*1

好心寒❤️🌨

❤️🌊

你仆街啦
姜老都算叫愚樂台癲佬其中一件
你一定比佢狙擊

下5好==

有（少少驚）求連囝del po...

*（少少）驚

姜老自言自語詳情：

一日WIZ*ONE一世WIZ*ONE

P.3

W12*1 be strong 💘💪🏼

唔緊要 樓主都唔正常得去邊...

下5係==

媽媽帶我檢查過我正常的

W12*1 be strong 💘💪🏼

宜家有哂證據排名造假點解唔解散得？
對D本來入到但比人造票造走咗入唔到嘅練習生公平咩？
而家似係樓豬有問題多d，平時開d post又柒下柒下咁，冇人理又響到不停自推，煩撚到仆街

又一個音樂台489==

樓主 stay strong

謝謝💘✊🏼

489真的很黑心🖤

不Gchi💘✊🏼嗰團就要她們解散...

黑心🖤的489💔🌊

覆佢做乜 好似我咁block 佢好過

樓主以前係pd48 po留過言可唔可以叫489

下==

樓主以前都幾正常 而家搞咩

💔🌊 P3

下== 乜水

呢排無覆診

就係見佢以前咁正常 呢排打啲野咁奇怪
覺得幾好笑雖然上連登唔洗咁認真

最勁係你 咁都認得係佢

12女孩 缺一不可✨✊🏼